【男神】2001年陳冠希Live《極愛自己》1080p

偶像派嘅極致

全盛黎明屈啲米八

佢個樣真係無一秒唔chok

佢都唔想

希哥當打時期真係冇撚得輸

嬌嬌最愛